有冇人答到我聽日有咩活動？

手足走咗

今日星期六 我地一齊悼念佢

咁聽日星期日有冇活動？ 定等星期一三罷

今日你地話勇武唔好去港島 唔去悼念會
咁聽日呢？

推

無人講

今日九龍新界開花呀 ， 之後留力1111

開咗啲咩？

聽日有咩活動呀

屯門 1400

和平記念日

唔係聽日先公佈咩

活動資料呢？ 聽日開花？
有冇文宣 至少推住文宣大家留意定先

推推推
11 10 開花
11 11 三罷

利申 每次都罷！

推呀

推推推
11 10 開花
11 11 三罷

聽朝和平紀念日 去既記得著得靚仔啲

推呀屌

聽朝和平紀念碑有event

From 香港人日程表：
每年11月11日，是英聯邦國家「國殤紀念日」，以悼念一二戰和其他戰爭中犧牲的軍民。今年的國殤，在香港人心中或會有更深層的意義。

本組現誠邀各公務員同事及市民出席本年席之「國殤紀念日」儀式，詳情如下：

日期：2019年11月10日（星期日）
時間：早上10時45分（建議提早到場）
地點：中環遮打道和平紀念碑前
主辦方：香港退伍軍人協會
詳情：儀式完畢後會場將允許公眾獻花，本組將以「公務員團體」名義獻上花圈；各同事或市民亦可自行帶同鮮花到場

屆時請各位保持禮貌，切勿在場叫囂或高舉任何旗幟，以最合適的方式悼念陣亡軍民

聽日仲係和平紀念日正日啊，開個post又冇日程又冇文宣咁推番啲行動post好過啦

和平紀念日悼念儀式
十一月十日
朝早十點四十五分
中環和平紀念碑

香港英烈我哋對你哋唔住！

每日都開花先係上策